放 未開封 有單 MacBook Pro 2018 15 " 256gb 灰

賣 $19500 有意tg

512Gb 都唔使18k 喎 ching

全新先$18988 搵你買要畀多$512 你係咪搞錯Spec？

全新都係$18988

屌你MacBook 都想炒
係咪咁等錢洗啊

可能高階版

又一單推上熱門

打漏左跟三年apple care 去到2021年11月

咩玩法？

貴過全新，你掂過值錢啲

個價同去apple買唔差幾多點會有人同你買 去apple買又唔係難，又有得碌卡，又唔洗同你約時間約黎約去

Sor真心左

二手機貴過一手機?

仲有教育價

幫樓豬推下post搵有心人買

屌你老母搵食去5P

我出3萬
咪同我爭

一萬

樓主打搞哂

我出五十萬

樓主

有乜唔好? 個 spec 幾靚

會打機, MX150真係唔夠力
鍾意佢夠薄，不過我預咗放係公司唔會四圍搬，輕薄對我嚟講無乜用，寧願想換部重啲但GPU勁啲嘅